有冇巴打知邊到有得買鬼滅之刃

現時點都抄到600幾， 諗住平平地入一套自用，依家日本預訂都要500幾

買乜？斬鬼劍？

日輪刀就自己整啦
呼吸法就跑多啲步啦

買邊隻先?

呼吸法我理解就係冥想感受身體吐納運氣

炒到勁貴

炒到五百幾一套

買乜春

唔係七百咩

carousell$800都有

差右上炭仔無入
一嚟重覆
二嚟貴
三嚟右下個look靚啲

介唔介意講幾錢入手？

想入手既 之後開訂要訂了

我好後悔一開始幾隻冇訂到....

等下會唔會出WCF算

禰豆子

下三盒喺日本入
見唔洗五百即刻入手
富岡係喺現時點搵
正常都要一set買
好彩有間有得散賣
豬頭係信和夾公仔機有

唔洗5百咁平！我今日去睇勁貴

早幾日睇都係550
有愛就入啦

好似睇錯
新一set先550
Vol.1有禰豆子實炒到好貴

新一set我見都係5百幾咁上下
禰豆子真係炒到好貴

貴到離哂譜....

我的英雄學院都再販

隨時鬼滅都有機會 高追既巴打小心

嚟緊有富岡豬頭景品
不過都係等緊pvc